咁多人用連登ac上連登左一句兒登，右一句child登

你地班child登仔

肥絲，夠鐘食藥啦

#2唔見左，唔見埋右

你陪佢玩都係on9

我覺得你地班child登仔用狗icon 真係好弱智囉

咁上同下呢？